初選選民應該承諾會與初選團隊及候選人同一陣線

港共放風會以黨安法/其他手段對佢哋出手 不論係濫捕 送中 甚至喺傷害暗殺佢哋任何一個 60萬選民必需承諾不會視若無睹 不會袖手旁觀

岩
連登仔會支持佢地

唔好投咗個初選就當贏左 根本咩未贏

push